馬會係收到風聽日六點後就會有事發生

部份場外投注處明天暫時或提早停止服務
字型
17/08/2019 18:07

考慮到最新的情況，並為確保顧客及員工的安全，部份場外投注處明天(8月18日)暫停服務或提早關閉。我們會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。顧客可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。不便之處，敬請見諒。

明天暫停服務的場外投注處為：
1. 中環天星
2. 灣仔謝斐道
3. 灣仔軒尼詩道

提早於明天下午六時關閉的場外投注處為：
1. 西區屈地街
2. 上環德輔道西
3. 上環干諾道西
4. 中環干諾道中
5. 灣仔春園街
6. 銅鑼灣波斯富街
7. 中環士丹利街
8. 上環水坑口街
9. 西區卑路乍街

馬會真係驚集會既就應該1500就閂晒門,而唔係六點啦
係咪有古惑野

馬會係咪收到風聽日六點後就會有事發生

打錯標題

in 馬會 i trust 呀
投注站咁多錢搵都閂

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好多次都是避集會提早關加啦。
自己人都唔取講聽日多人
利申會行

銅鑼灣都開到六點
主力閘中上環西區

我知呀
但之前佢通常臨時出張memo 就咁話提早閂就算
好小可話聽日幾點閂同閂邊間
同埋佢閂個d都係銅鑼灣到西環
可以估佢係收到風既

哦

先上花園道
幫美軍帶路

禮拜六日馬會都會係網上出press release架